以後可以同啲藍絲大大聲咁講，掟磚啲暴徒一定收左錢

係呀收左呀
點只$3000 $8000
收左2萬幾蚊呀

Dllm 死黑警

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀